{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 어반라이프 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 チェックインは月曜日から木曜日までは午後3時以降から可能で、金曜日から土曜日までは午後3時から可能です。 連泊の場合は24時間ご利用いただけます。チェックアウト当日は同じようにご利用いただけます。 平日の月曜日から木曜日までと金曜日、土曜日の価格は状況によって変動する場合があります。 満19歳未満の未成年者は保護者なしでは宿泊が不可能で、ペットの出入りが制限されます。 人数追加の場合、大人は1人当たり20,000ウォンを、小人は1人当たり10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 36ヶ月未満のお子様は朝食を無料でご利用いただけます。朝食は午前7時30分から午前9時30分まで2階のカフェテリアで提供されます。 ただし、月曜日は朝食を提供しておりませんので、日曜日にチェックインされたお客様は月曜日の朝食はご利用いただけません。 1階にはアーバンカフェとロビーがあり、アイス、緑茶、ホッケ茶などを提供しています。 ノートパソコンのレンタル、ビジネスセンター(プリンティング、ファックス、コピー、スキャン)サービスは2階でご利用いただけます。 電子レンジや浄水器などのセルフ利用は、2階のThe Fresh Tableで可能で、団体とのミーティングルームの使用も可能です。 また、5階と7階にはセルフランドリーがあり、洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。 入室およびご利用の詳細は現場でお受けいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日のチェックイン時間は月曜日から木曜日までは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "週末のチェックイン時間は金曜日から土曜日までは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、チェックアウト時刻は何時ですか？",
            "answer": "連泊の場合もチェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト当日にも施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト当日も施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者なしでは宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りは制限されますが、宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合は料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加の場合、大人は1人当たり20,000ウォン、小人は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は朝食を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満のお子様は朝食を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から午前9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "月曜日の朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、月曜日は朝食を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "1階に何がありますか？",
            "answer": "1階にはアーバンカフェとロビーがあります。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "2階で何が利用できますか？",
            "answer": "2階ではビジネスセンターのサービスやセルフ利用の施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどこでできますか？",
            "answer": "5階と7階には無料で利用できるセルフランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "詳細な利用方法はどこで確認できますか？",
            "answer": "詳細な入室および利用方法は現地でお知らせいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 562
    }
}